大家點睇美斯月薪多過巴塞一年賺既錢

7月26日訊 巴薩董事會已經決定關閉俱樂部2018/19賽季的賬戶。這賽季的賬戶最終顯示俱樂部年收入達到了創紀錄的9.9億歐元（11.04億美元），同時年支出達到9.73億歐元（10.85億美元）。營業利潤達到1700萬歐（1990萬美元），稅後凈利潤達到450萬歐元（500萬美元）。息稅折舊攤銷前利潤為1.79億歐元（1.99億美元），因此負債率遠低於俱樂部章程第67條的規定水平。
我好驚有金融風暴搞到巴塞執笠

比埋人工都仲有咁多錢賺西利

ynwa

美斯踢多幾年都退休
到時就無咩邊個要比咁高人工

美斯踢到40

AD, DH, LBJ 高L到呢

覆錯po 自膠

唔係話巴塞唔係一般公司黎架咩？佢唔使盈利，咪有幾多使幾多囉

搞手打個和

啲稅咁撚誇張

1700>450

我公司上年蝕錢，點睇我秒薪高過公司一年賺既錢

原來加泰狗賺咁少
真係好撚鬼...

加泰狗唔識做生意

其實想你睇下個稅前稅後

唔怪得反西班牙

美斯退休我諗俾唔起其他人人工

叫d會員課金想買邊個有邊個

巴塞=養起成個加泰 所以無利潤

美斯同c朗一齊逃稅 算唔算係weconnect

慈善

退休番舊生踢

到時阿甲又再起風雲

美C去la 同伊巴組無敵鋒線